旺角手足！快啲走！！

有冇人可以傳達呢個訊息比佢地？
捉晒你地重點救港
一個都不能少

屌我見到屠龍小隊係最前
好心痛

到底係咩驅使大家留
我唔明
我真係唔明
我好想了解 我唔想你地坐10碌